回應國際專家貶低監警會報告 林鄭指 Stott 僅短暫來港 掌握真相程度外界心中有數

美國公開多謝香港人

史墨客：COVID-19抗疫之戰

中文：
English：

花左一年 但d圖又假既 credit又係上連登搵

咁應該搵個喺香港住得最多年嘅人做特首就得
條臭閪可以去死喇

回應中聯辦貶低立法會職能 市民指 駱康寧 僅短暫來港 掌握真相程度外界心中有數

得啦得啦孟德斯鳩效應

咁香港人唔知咩事？
繼續講大話

7婆係香港咁耐都唔熟香港人
認識程度可想而知

成班香港人住係香港幾十年咪又係俾林鄭話唔掌握真相

推

香港人針對警隊
外國專家了解不足
西方國家政府睇嘢片面

只有港共先知道真相，被所有人迫害

住咁多年 八達通你都掌握唔到

冇獨立調查權力嘅監警會 可信程度外界心中有數

垃圾邏輯
都2020年
人地就算唔來香港都掌握到第一手料啦
你個藍警會時間長又點
又多錯又抄野又改圖

咁香港特首連八達通都唔識，更加冇資格管理香港

知唔知外國擺幾多資源喺香港收集情報？
歐美各國都當香港係遠東情報中心
佢會唔知香港發生咩事？

駱生個任務係嚟殺人，只要指出有問題的200萬人全部死亡，問題就解決

咁習主席了唔了解香港呢

咁你個陣invite人地黎托柒

要係度先了解到，你條7 婆唔係現場又知真相？

明明係佢搵人先

諗住人地好似彭力克咁幫政權背書

柒婆用完人仲當人condom
佢根本侮辱人地個專業

咁一開始又請乜9野國際專家
垃圾logic